[BL] 215回召集腐男腐女

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

LM

@洲洲
我睇緊黃龍傳 有啲野唔係好明
點解攻要不斷送受走？ 即使未有危險

lm

LM

希望各位今個5.1黃金週都過得好
仲有最後一日登記做選民呀

新po留定名

我都係嚟留名嘅

新PO
好似話佢經歷果26個受都有想返去嘅願望?
其實我都唔係好明點解黃龍大人控制唔倒自己
咁個受黎所謂做皇有咩意義, 穩定左啲咩
個設定極似十二國記, 但十二國記係好有邏輯

BTW
山田三郎隻歌要唔聽住先易打....

留名

佢個設定有啲複雜但又解唔好 四方神係生肖之一 但黃龍唔係生肖之一 我諗
但其實番去嘅願望係一開頭
最後都唔想番去
佢又似平衡時空又似夢 有啲複雜
個結局雖然係he但點解要等到老死
穩定左黃龍掛 可能因為佢係毒蛇所以有問題？
其實好多野都冇交代到

三郎咩歌？ 新？ 我2個星期打唔到hyp mic 同歌王 因為apple id死左

但黃龍都係龍
正常人會覺得主角痴線
唔知呀...淨係肉幾好, 都係唔知做乜一定要分開

佢加左三兄弟角色歌可以打
三郎果隻係好似HANG機咁

黃龍係蛇變
肉唔係特別多 冇乜特別
我都唔係好明佢地做乜

Hang 機

佢係蛇神同太子合體丫嘛
咁果粒波係咩呀 點解死左又一齊返又變返後生

Apple id 點樣死法?會死嘅咩
唔記得password?

我睇個個淨係睇肉
d戲情好多都唔明

係咁話我入錯pw 但明明都冇錯
最後鎖左 要等recover
龍珠你當內丹

有冇睇過同作者其他作品？ 有冇同樣問題？
作者有少少眼高手低

@洲洲
480p開到入去唔太差wo
可以dl黎睇住先

我都打開CHECK過,
5都係未睇
可以睇左4先

請freelance幫我寫電腦賽車game要幾錢

5我係b站睇嘅
4我未認真睇
個網啲歌 有啲問題

蘋果話向太切子宮

［壹週刊突發］地政總署署長今日突然被調走

點解笑？

佢全家都係仆街黎

你指藍？

佢地直頭黑啦

我知係黑

有冇人睇左psycho pass 最新果3集劇場版？

有，都叫補返個故事嘅

但我都係唔知自己睇緊乜

我都唔明
當聽下聲優算了

你覺得會唔會再出第四季？
其實我好唔鐘意課長

我覺得psycho pass唔會再出掛
已經好爛喇
如果出嘅話，會將呢個system推去其他國家？

完番 真男女主線？
我唔係好想佢再出 真係好爛
除非搵番老虛出黎 但應該唔會
個system好似都半輸出國外？

應該真係完嘅，真男女主都見返面
呢個真係唔清楚喎

但係女主點解要坐監又冇講到喎
會唔會咁快完

我都唔知點解佢坐監喎
之前有巴打講過喺佢殺咗人

啲人話係system屈佢殺人 所以出番黎係執行官
原因 唔想俾佢爆大獲？

西利
好彩我之前冇睇曬啲story姐
冇打過呢隻 唔知咩歌

大家有冇睇水果籃子？
紅野好靚仔

可能係掛
但我信常守朱唔會講出去，因為佢一講，呢個烏托邦就會崩潰，個國家會散咗
如果要爆大獲，第二季都應該爆咗啦，唔駛等咁耐

應該係唔會
點解佢第三季先俾人拉？

應該係bug?
因為係佢推薦慎導灼佢做監視官，咁即係佢都仲有權力去睇啲機密文件啦
一個坐緊監嘅人，應該唔會睇到掛
定係佢自己去坐監，然後換灼佢哋做監視官？

佢係真係有權限睇到啲高級文件
但點解要屈佢拉佢就真係唔知
應該同灼佢地冇關係？

呢個真係問號嚟
但佢住嗰度其實似軟禁多過坐監

其實係
不過係安個罪名俾佢姐

曾經好迷
但漫畫去到學生會開始就無心機睇嚕

岩岩睇完木村套 夢想飛行
好好睇

睇完第三季真係覺得一季爛過一季

新人lm

第一季我都仲記得「百腦匯」嗰種震撼
但第二季已經咩都唔記得了
第三季，up緊乜春呀⋯⋯

冇計
明明沖方丁自己啲作品/漫畫唔差

你好
巴定絲定hehe 點稱呼？
你可以叫我限b
歡迎黎吹水

我都唔記得第二季講左咩
所以之前你講朱妹第二季啲野
我第一反應係 佢唔係坐左2季監咩

朱妹呢一季先坐喺嫁
上季應該係霜月入咗去同朱妹做partner，但完全唔記得劇情⋯⋯

係
老虛真係唔係流架
第一季個白毛（孝哥配） 真心正
又夠黑暗
2，3季都唔夠黑暗

有冇人記得 我的秀赫 個秀赫 點解寄住係人地到？

其實第二，三季已經冇咗個氣氛，為出而出
搞到個名臭晒

為睇男女主情意結
但第二季都冇男主

其實個世界觀都幾正嘅
Btw，多啲仔會好啲

Hello 點叫我都冇所謂
我係鍾意睇hehe嘅c
正啊 有bl po 最近先發現呢個po～

Psycho pass d仔仔都好正
宜野座長髮好靚仔

第二季都ok嘅…
第三季直頭係為咗宣傳劇場版 屌

都係狩嚙靚仔啲

嘆絲？
平時/最開睇開咩？
我地呢到好free乜都講得

其實狩個髮型好唔知點
但第一季凝造到個角色好型好討好
所以下意識覺到靚仔
宜野座係幾正
但白毛好似仲正

Ys
冇話睇開咩 我覺得我都睇幾雜 但有啲攻受唔係好啱口味就唔會睇 例如個受外表有啲man/攻感覺好懦弱
如果有長頭髮我會想佢係攻

頭先發現左套好sweet嘅叫 花與胡桃與甜蜜生活 但得4話 唔係好夠皮

好啊

其實好難揀狩嚙俾我一種sexy嘅感覺
一開始我因為男女主嘅髮型而冇睇之後因為唔知邊到見到有個長髮靚仔（宜野座）先再睇 點知又幾好睇（指第一季 第二季普通 其他未睇 啲歌真係好好聽）

呢pair真係好正
有冇人有佢哋兩個嘅同人本
我得同人圖

呢個真係。。。好夾硬嚟feel
好似為咗要同紫吳一對先話佢係女咁

學生會好好睇喎
真知同由希嘅故事好睇

前日先講完想睇真人版
佢就搶閘咁出新角色

狩x白毛正啲

受外表man幾好 強受
太女人反而不了
你講果套好似有見過 唔知有冇睇過

有狩嘅話全都要
狩真係好型

反差？
冇肉架 好純嘅愛

中湯通常都好油

想睇佢吸煙 睇成日都得

諗起都覺得正

明明平時好憎人吸煙

嘻嘻 可愛

+1
但二次元又會覺得好型
但如果有角色唔食煙我會好欣賞

為愛瘋狂的時光

（突發）樂富有女仔俾人捉走咗

因為聞唔到煙味就可以專心睇佢哋嘅型樣

我上到 不過之前都試過突然上唔到 過幾個鐘/半日就上得返

白毛一生推

其實係樣嘅問題
現實中，好多食煙哪都好柒

有關係嘅
但我本身唔鐘意人食煙
好臭

動畫、漫畫入面食煙，好正
現實，不了

+1 現實食煙真係好難頂

煙剷

果陣味係揮之不去
有食香口膠都係咁

先唔講個口
成身成頭都係果陣味
運動員唔準食煙

啱啱搵到張好正嘅圖
但係現實食煙會想打柒佢

八男係真後宮
立即想棄

呢個係出黎做野既MK 真琴

我都係鐘意運動員真琴bb

好搞笑 我睇given英譯
啲人係咁鬧真冬/立夏

點解呀？
因為冇熟肉所以未睇第三本之後嘅

台版出到5
但係第5本打後我未睇
覺得春樹同秋彥嗰pair個劇情幾好

呢個有種腹黑嘅感覺
真琴係暖男大哥哥
兩種感覺都正

副cp劇情係好好睇
我想睇熟肉 因為有啲野睇英文唔係好明

主要啲人都係鬧 真冬仲未走出/唔係愛立夏之類
立夏又好自私（雖然我唔覺
而家連載係做野第三對cp hiragi
Btw yuki

達子配真琴 真心正
其他角色同佢人品就算啦

大佬喺邊度睇英肉
我覺得真冬同立夏幾正常喎
邊有可能咁快放得低
btw新cp係真冬嗰兩個fd?
期待佢出台版單行本

咁佢都唔算人品差嘅
後生未定性姐，起碼依家都修心養性啦

係 真冬果2個fd

Playboy
搞到我睇佢啲live都覺得佢假
井上唔係結果幾次婚炸咩？
後者唔知做過咩衰野

一啖砂糖一啖屎，你話雞貴定龜貴？

全部都勁核突

毛神神大肥佬

廋果啲呢？
鬼佬無感

好似被原諒咗？冇傳出離婚喎

好似係 你講起就有啲印象
但不嬲日本出軌率都高 其他冇爆唔代表冇

玩唔係問題嘅
重點係比人影到或者爆咗出嚟啫

補習老師兼營男男按摩 免費服務14歲男兼肛交 被捕揭染愛滋病毒

自膠

睇有冇人跟

完全唔認得果6個人樣同名

咁都可以打錯自

哇屌...無追開聲優圈真係唔知

冇追開聲優圈
但估唔到壯馬同梅原竟然係呢啲人嚟

壯馬同梅原
想知信長同古川慎會唔會有黑歷史
太耐冇追聲優同社會脫節w

我自我個名個cv被爆瞞婚之後都好耐冇追聲優了
根本天下烏鴉一樣黑
古川應該冇
課長信長係未出道前有係niconico有做過下試唱歌手（笑）

難得我地推嘅都冇乜事
但係信長真係課fgo課得太勁
有啲想知佢到底課咗幾多www

難得地我推嘅都無事*

感謝佢令我哋有得睇動畫同劇場版
動畫幾集睇到喊

巴比倫動畫改得的確算唔錯
睇得出金閃閃對我家小恩仲有金古嘅愛

好在我都已經脫離咗聲優坑好耐
係留意吓杉田有咩新動向咁
即係杉田呢種人我覺得佢有咩新聞都唔出奇

真？ 但冇乜所謂
瞞婚其實冇乜野

杉田係悠一架

都唔出奇
樣唔錯 人應該都唔錯

跳涼宮舞

高級嘅男人分三種。無圖

我睇西杜麗同埋閃閃致命傷個集喊咗
突然覺得雙閃唔錯
閃閃自攻自受

套野中文op開頭已經好難頂
佢今集無啦啦收兩條女後宮真係好突兀..

我好鐘意睇異世界 轉生題材 但e套係繼手機俠我第二套頂唔順既轉生番 我下集都棄了

魔閃攻定弓閃攻先
我支持弓閃攻

梗係弓閃攻
術閃唔係好攻得起

雖然我唔食雙閃
但真係要揀一定係A閃攻C閃受

杉田中村梗究竟講咗幾多年
但硬係覺得中村其實有女朋友
杉田就因為實在睇唔透所以唔知

我可能會照睇
聽講有日版op
隻歌本身ok 歌手又正
其實我上上集已經維基到係真後宮

純情出新cp了
明明係我FF咗十零年嘅cp終於修成正果成真官配
但睇完生肉居然無話可說

d劇情同我十零年前就FF出黎嘅一模一樣係咩玩法？
仲要人設都崩壞哂都唔似我所知嘅角色

成真係邊對？
佢出咁多cp做乜呀
我想睇番misaki 同herosan 呀

好on9
諗左本漫畫好耐應該唔買
返到屋企發現自己有

伊集院x優
我都想知點解佢係依個時間點先黎開開新坑
世初就完純純又就完快快脆完畫完先再開仲好啦
我地都等咗十幾年都唔差在再等多一年半載

激動得濟打錯哂d字

2本都有排拖
邊有咁快完

唔鐘意優

如果對優冇興趣嘅話大概可以skip果對cp啦
個劇情真係套路到真·十年如一...

其實呢對 你話佢係純情又得 世初又得

個名係叫純情sentiment ，已經出咗兩話啦
所以應該算係歸咗落純情到
不過有前傳講翻佢地各自被暗戀/明戀（？）嘅對象飛咗之後嘅日子
伊集院係純情mix—伊集院篇
優就係世初到—柳瀨優的場合
Btw純情mix會畫水樹同奈奈薰子嘅cp
好神奇，bl漫畫畫bg雖然我幾鐘意佢地嘅cp嘅

我都鐘意呢對cp
其實有時唔清分得咁清bl bg
之前睇本bl 小說有gl

呢到有冇人有睇《佐佐木與宮野》同埋佐佐木個fd嗰套
超清水但係勁正

完咗未？
利申：唔想追？

佐佐木嗰pair一齊咗
佢個fd仲曖昧緊

BL?

係呀呢套都唔錯

有啊 好sweet
宮野好可愛

甜到核爆

講咩？

校園 小受係腐男 攻係學長
看似普通 不過真係好甜啊

但係嗰對到底邊個攻邊個受
兩個都好似攻得起

我就想打籃球個個攻

年下忠犬攻+不良（？）受

正
不過係不良咩 未見過咁温柔嘅不良

佢個頭同啲衣著風格有啲似
係偽不良（？）

Why not 互攻

都唔錯

小書痴真係幾好睇

巴多爾宮

呢套好睇 lubl幾時再更

又⼀個男神結婚喇
前野智昭x小松末可子

恭喜呀咁KENN呢？

上we7睇
多過lubl 2-3話
我睇完先

Wow

好可愛

我發覺on or off 韓版同英版內容有啲唔同
Btw 第二季番黎啦

冇we7

我都係為左睇漫畫同 有時老母番大陸先用

我用老母個we7睇咪得

都得

全日冇人

兩點

你哋睇唔睇日劇架？

全日都冇
我訓醒都冇

最近冇乜
但都可以講下
有咩好睇？ 有推介？

呢排睇完BJ alex 同野畫集一樣翻睇左好多次

識貨

好睇呀

好少番睇韓漫

我遲下可能會睇小說

有冇人用過bookwalker?

竹內涼真嗰套忒修斯之船幾好

你講呢個名要召喚船巴
唔知佢有冇mon po
其實係講咩？

小書痴係幾好睇嘅
但小說未出完，唔想咁快開坑住

殺人犯個仔諗住去幫佢老豆搵返真相出嚟
（佢老豆一直唔認罪，終身監禁緊）
點知穿越返去案發之前
之後要諗辦法阻止件事發生

日本小說出完
隔離po話 動畫cut左好多

幾時出架？

Cut係正常嘅
但漢化未出哂
遲啲記得先睇

好似係一月

台版？ 定大陸？

我見有個手機apps有咋

我係大陸漫畫網見到有人叫甘樂
應該唔係甘b?

唔係啦

冇鄰家月更圓

最新一集小書痴 速水大

首歌

諗起hypmic

@閱巴 你睇唔睇sm 韓漫架？

話說我發覺韓漫好鐘意畫long d

日本動畫導演「水島努」公開支持香港民主自由，而家俾5毛攻擊緊

我同期的取向 d畫風我唔係好鍾意個攻畫太妖豔 但係劇情係ok

仲有水島精二都係

我鐘意美人攻

唔知最後會唔會跪

我都覺得美人攻幾正

唔岩口味
之前有淨係睇下入面對gay couple嘅片

入去留言

其實唔止佢地，聲優界都有人支持
但暫時未見到有人跪

流沙出新漫畫

櫻花有人做更新

@甘b
原來蒼井同藍井係ani summer到唱preserved roses
佢一唱低key d 把聲完全冇左

冇人

啱啱聽咗
蒼井依個ver唔算太差啦
佢壓低到咁本身就會搞到把聲難比人聽得出
藍井把聲又太亮更加容易遮住前者
但蒼井本身嘅音準冇太大問題
對得住佢前·偶像歌手、現·偶像聲優依個朵啦

但教主同奈奈真心勁 2個把聲都冇被蓋

想知啲藍絲而家會講咁

藍絲只要一日唔燒到自己身上
一日只會話暴徒抵死 中央快啲出手消滅晒啲賣國分子
做得藍絲日日share簡體screenshot同meme 一係就幫狗做家屬忠誠勇毅
呢個係兩種認同嘅爭鬥嚟 大灣區人會逐漸建立出嚟並且擴大 就如香港國人逐漸逐漸建立出嚟個過程咁
直至舊香港人終有一日絕種 得返兩種人
連登仔越嚟越極端同低智化 口號越嚟越響 同兩年前連登好唔一樣 藍絲只會一樣情形 不斷越出越低汁

一係就退化到好似仇狗咁兩邊都屌
但唔歸邊嘅人係無行動力嘅
依啲人個歸宿係揸住份馬經入老人院

今日番工 發覺少數派（藍屍）全部都收哂皮 個個話移民

共享中國人榮耀

東方班藍絲開心到

班真心膠 可能真係死唔到佢地

櫻b

突發！白宮國安顧問：即將制裁香港

ww3

Gg

有冇人有睇在你視線停留的地方?

咁熟嘅個名
講咩架？

韓劇
受係有錢仔 攻係受嘅竹馬加保鑣
攻鍾意咗受 受就成日不經意撩攻
ps 受超靚仔

咁冇睇
韓bl劇？

係呀 號稱史上第一套bl韓劇 所以一出就好大迴響
而家出咗兩集 但每集好短 得十五分鍾到

點解會上傳唔到圖片?

預告

預計幾多集？咁要睇下啦

一共8集
但好驚be be係韓劇特色

但韓漫多數he wo

一集好似得10MINS 等佢出完先

ys出晒可以當電影咁睇

諗住等佢出晒先睇 cut係某d位會好難頂

劇可能唔同
利申唔睇韓劇

睇完幾集我英之後 個人心情輕鬆左好多
估唔到又幾好睇好似好耐冇睇過熱血漫好正
二次元真係逃避現實嘅好地方

啲人話後面唔好睇

美國飲食文化

#23
唔記得大家有冇睇過

咁可以睇少一套了

利申 一集都冇睇過
畫風唔套吸引我

睇過 但無乜感覺

好嘔

Off topic
終於開始睇psycho pass
第一季神作到呢～

係呢
睇到邊？

講咩架

唔係掛咪好似one piece咁

感覺佢成為no1仲要一段時間

我以前好鍾意op架 而家好失望

Op依家和之國算叫做好睇翻架啦

我停到多佛朗明哥個到 有啲頂唔順
可能之後會睇返 有情意結 係第一部真正帶我進入動漫世界嘅作品

明哥果篇有羅依個女主角仲有sabo我都仲頂得住
Big mom篇追蛋糕就真心
好睇議會、象島同和之國都ok
不過唔排除係我一睇有羅就覺得冇所謂啦

我依家都係睇到第三季第一集
你當個社會借用>5G嘅技術（第二季有講原本係想mon銀行同交通，我覺得同中共果d電子銀包呀、人臉識別果d冇太大分別）去mon住人民嘅心理想去杜絕一切犯罪（甚至係個人未犯罪只不過有陰暗面都借會當成潛在嘅罪犯）
大概係咁

羅好撚型啊 鍾意睇佢無奈樣 個啲有反差嘅樣 我個陣會飛去睇佢 鍾意睇佢同zoro同框
Room

講到咁覆雜
講番第一季內客啦

我op迷 睇落去已經為睇而睇
不過聽講和之國篇好睇左

你d口味同我完全一9樣
Zoro law都好撚型

Luffy好似越嚟越on9
冇左救贖人個種feel

我都係男就zoro ace sabo同law
女就all in miss all Sunday = 羅賓

為打而打咁？佢都好慘 俾尾田利用要不停咁打
肛門肛門nooooo

仲有紅髮都好型 雷利都好 另一個型大叔 佢有氣質仲要長頭髮
Ace
諗起佢同人講 多謝你哋照顧我細佬

唔係應該之前轉落？

有冇人睇on or off 好撚好睇
個攻對個受温柔到我以為已經中意佢
我以為已經完咗先睇 點知仲有s2
唔知個ex會唔會殺出黎呢

你真係好撚識貨
但係robin好似唔多出力打架交 明明咁勁
想叫尾田 畫多啲law同zoro嘅畫面
比多啲sabo出埸

有
成日要等人漢化
S2頭有講攻其實心動左

唔心動就奇
佢地越睇越襯 個攻細心到呢
唔知攻係咪會係s2追佢

睇個勢應該會

有

快啲攬炒

畀人懲罰得好興奮 侵侵好波

但唔知幾時做
唔知會唔會做

會唔會做?佢開記招取消得就應該會做掛

梗係唔係啦
大把野講左唔做啦
見到行動果日先開心都唔遲啦

what???no!!!

不嬲都係咁
所以我從來都唔會對外國有好大期望

@限b
我睇哂psycho pass 所有tv動畫加劇場版啦
第三季...想點

唔知
劇場果3集外傳我反而未睇
你覺得會唔會再出

佢有留伏筆
應該可以再出落去
但第三季我見連登post個個插、中村同kaji兩個監視官又屈過班執行官搞到班執行官成班路人咁
再以佢地兩個視角唔係好討好觀眾

第二季都插啦
已經唔記得邊知中村kaji

第二季係霜月個人設唔好
主線個問題唔大
但第三季係成季都有問題（不論劇情同人設）
中村同kaji咪就係第三季個兩個新監視管呀

第三季好似最少3個係新
呀伯 條女 條女條仔
第二季已經冇咁黑暗
劇情上又好似唔係太大問題
但我完全唔記得講過啲咩

佢地係執行官唔係監視官呀
始終第一季正好多

睇錯 自膠
俄仔係幾勁 但最後好似變節咁 都唔知佢做咩
另外果個 好似有超能力咁

First inspector 係直接接第三季最後
姐係第三季明明未完叫人入戲院補埋個結局佢
去除誇張化嘅心理學同主角光環，佢兩個係勁，但勁到班執行官淨係識行行企企咁
一直班執行官都係要做到野先可以做執行官
第一季有狡嚙同宜野座老豆carry住星星同六合塚
第二季起碼仲淨宜野座（其實個奸角都好掂...不過佢嘅劇情好謎...）
第三季，真心，對其他人冇咩印象咁
咁仲要執行官做咩？

第二季奸角係邊個做左咩我都唔記得
第三季執行官係好似廢左咁
呀伯幾打得嘅
彩虹橋條友又唔知點解做左局腸

第二季係空難事件唯一生還者（加cos埋佢d朋友仔）vs東金同成為sibyl system 嘅東金老母
咁諏少係第三季一樣打得嘅，但佢兩好似比唔上俄仔咁
Mamo做咗局長係first inspector 嘅劇情黎，要睇完先知

俄仔點同
佢老婆仲勁
First inspector 咪最新劇場版
我睇左
我未睇sinners of the system

每次聽到 諏訪部順一 把聲 我耳朵都要懷孕了

正正就係俄仔太勁
個人諗法：mamo邀請sibyl system成為國會議員依一件事令到sibyl system認可佢（當然sibyl system 都認可小朱嘅，但又要防小朱），所以可以接受到同佢合作（局長依個位置一直都係sibyl system自己做，但搵人做都應該ok掛）...？
Sinners of the system三套都唔錯呀

遲下睇
果3套開左係chrome幾個星期

最近睇緊 小書痴小說 好正

真琴bb
好耐冇見 樹熊仔

刷下存在感

最近有冇睇咩動漫？

唔知點解覺得 張敬軒隻井 好有bl故事feel

睇左迴轉企鵝罐

好cute

冇睇過
講咩架？

冬日後的櫻花 出左第四季啦

成個家庭都有問題

日本都拍BL劇
有我個小南光司

痴線,山本裕典勁多年冇見過!

師生戀？

數學老師 X 體育老師

記得睇過套漫畫都係兩個老師 但唔記得咩名

呢本

在你視線停留的地方好正
難得少爺仔主動 個死傲嬌保鑣推開佢

好似好好睇？
呢套係拍劇定sp?

呢本好睇 只係嘆廁郎巴打講起兩個老師我就諗起呢套
有DRAMA CD 諏訪部X杉田

佢唔係劇, 個BL劇係另一樣野 應該原創

Ohoh
咁劇果個係點？ 幾時出？ 12集？

2020年夏放送 未出呀 尋日先開始讀劇本
佢唔Twitter 有漫畫版 STORY BOARD
轉角撞到愛

出到第幾集 快d出完快啲睇

+1

第六集 仲有兩集 你下星期五就可以睇

你地邊度睇?

美帝水牛城警察電光火石間推倒老人 竟被停職

留言有條香港片
但2條睇到個感覺好唔同

咁癲

有冇人有睇韓漫<無法行走的愛>?好好睇

冇
講咩？

黑幫嘅愛情故事

@甘b

笑死
其實真嘅聲優夫婦好多例如岡本信彥果pair等等我又抽岡本水，始終佢地嘅工作環境同普通正社員唔同好難識到素人
不過真嘅反而會低調所以先有好多假嘅gl, bl聲優cp出現
大部分仲紅過真嘅cp
反正好少動漫宅係接受唔到腐/百合
講起Kaji...我睇我太多八卦了仲未接受到佢同彩喵嘅事

但真係好搞笑
我冇乜追聲優啲野 都唔係好熟

我都唔係知多你好多
聲優bl cp我知嘅就櫻潤（鈴村未結婚時就櫻鈴多）、野神、杉悠、子綠（但光叔drama合作最多大概係三木..？）、石保、諏游/諏鳥、聰花咁...？

好正
但我好少聽bl cd

唔關bl drama事啦
上面講嘅cp就算有合作bl drama都唔算多
起碼唔會因為bl drama而被人聯想聯想為cp
反而多數係因為其他一般向嘅作品，甚至係私底下出名嘅關係好先變成咁
例如野神就dgs同drrr靜臨最高
櫻鈴早期都有cherrybell依個電台，櫻潤就魯魯修之後就爆朱修太紅（bl drama入面佢地3個分別都有合作，但其他佢地都係總受系聲優黎...）
聰花係本身有組合有出過歌
石保就最遊記同seed
杉悠都有共同嘅節目有合作，當然本身關係就好先得
大概係咁...？

節目果啲我都唔識
但魯魯修同seed我就冇乜食cp糧
係最遊記有啲

反而我係最遊記冇睇過seed睇睇下又棄咗
但文鍊石田大人同保志配親生兄弟仲要係石田大人係弟弟意外的有點萌雖然我仲未有石田大人果個角色
其實總括黎講聲優cp d起源就同螢幕情侶差唔多
有合作+有ff空間=cp

最遊記幾好睇架但出出下都好似冇左咁
石田配細佬 冇睇果套
對上一套石田好似已經係cc

文鍊動畫石保都冇出場，只係得原作姐一講動畫就嬲好學唔學學艦娘
石田大人把聲好qq天然黑年下攻仲要係骨科真好當然史實又好原作都好都唔係gay啦

Qq
好想聽

咁多位
想搵呢本
Osuoni-kun to Love Hame Dousei Seikatsu
廣告見到
好似好正咁
但搵極得西班牙文啊啊啊啊啊

作者係？

Yusatona

你打日文查啦

呢個ゆうさとな啱唔啱啊？

ゆさとな
你打果個係yuusatona

好似係呢個人？

Junk mail?

警方聯同電影報刊辦搜查荃灣漫畫店 檢色情漫畫拉1女子
06月11日(四) 20:10

警方檢獲11本懷疑色情漫畫。
荃灣警區特別職務隊聯同電影、報刊及物品管理辦事處人員，根據線報及經深入調查後，今日（11日）下午約2時展開掃黃行動，突擊搜查青山公路荃灣段一個商場內一間漫畫店，檢獲11本懷疑色情漫畫，並拘捕一名50歲本地女子，涉嫌「發布淫褻物品」及「管有淫褻物品以供發布用途」。被捕女子現正被扣留調查。
根據香港法例《淫褻及不雅物品管制條例》，任何人發布淫褻物品，管有淫褻物品以供發布或輸入淫褻物品以供發布，不論是否知道該物品是淫褻物品，均屬犯罪，最高可處罰款$1,000,000及監禁3年。

岩岩開始睇緊嗚鳥不飛

好用神

套BL韓劇終於完咗
未睇嘅可以開始啦

即睇

仲有呢套 好似幾好睇咁

我想問 嗚鳥不飛套電影 香港有冇上？
有冇巴絲睇左？

比女朋友瘋狂FF自己搞基 有冇辦法阻止佢

2年前

個結局好麻麻 場kiss戲都好麻麻 冇feel
不過時間得咁短都唔預佢拍到啲乜出嚟

巴爾多宮 更新左啲
大家快去睇

睇咗 好好睇
好驚忻會死 咁難得先心意相通

我睇左下一集
想唔想劇透

頭2集講咩壞習慣 我都依家都唔知係咩

唔好劇透啊～

受應該冇死啦
同埋我完全唔get d藥係點work

想!!!!!!!

我已經唔係好記得講咩

隻蠱毒係施毒者同中毒者同時發揮?

劇邊慎入

我估套野應該就快完

蠱咪 施術者 可以利用 隻蠱（蟲） 去控制 中術者
如果 施術者死 中術者 都會死 呢到估設定係咁
相反就應該唔會

有啲設定係 施術者死 就會解術

Btw walk on water完左啦wo
大家睇左未

追到最新嗚鳥不飛
電影主題曲真心正

超級推介韓漫<無法行走的愛> 好好睇
入面個童顏巨屌猛攻好撚柒正

攻個title好長
講咩架？

之前推介過 攻係黑道大佬 受係跛腳佬(以前係拳手 因為比賽受傷)
受爭攻錢畀攻捉咗 之後慢慢培養咗感情
我講呢個童顏巨屌係攻2嚟 係攻1個手下 同攻1一樣愛上受

3p?
又係啲咁沈重背景

唔係3p 只係攻2暗戀受 但受其實係鍾意攻1
攻1同受係未一齊 只係曖昧中
本身受有條仔 但條仔成日家暴佢 攻1就幫佢出氣
不過唔係菊潔 受同三條仔都做過
攻2襯受飲醉屌咗佢

但受鐘意攻1未？

攻出頭 出正

鍾意咗 但傲嬌 佢面前就討厭佢 咁暗裡鍾意
受對正印男友嘅家暴有好大陰影

正印打受 攻幫受出頭斬咗佢隻手指 (唔知有冇真斬) 猛攻男友力max

又斬手指
呢2日已經睇左次 好sad
受鐘意左攻1但唔小心俾攻2上左？

邊套都有斬手指?
受當攻2係朋友 但攻2鍾意受想上佢好耐
受腦海成日諗起攻1 所以約攻2飲酒灌醉自己唔去諗
點知受醉咗攻2就色心起屌埋 正

嗚鳥不飛囉
先切
攻2係咪仆街黎

自切
都唔算係嘅

遲下睇下先

有冇啲輕鬆啲嘅介紹？

有套好笑到癲 勁撚戇鳩
不過係大陸 叫<岳父大人是老婆>

完左未？ 邊到睇？

未 而家31話 騰訊漫畫

岩岩睇左序 好似好奇怪

個設定係有啲怪 但內容好鳩好好笑 當輕鬆漫咁睇唔錯

點解個老婆會消失左（？）

阿爸同老婆畀雷劈咗一吓
只要男主掂老婆就會變身做阿爸 阿爸打一吓乞嚏就會變返做老婆

亂馬1/2咩
咁樣都唔知算唔算bl
所以係父女合左體？

初頭就似係合體 但畫畫吓係變咗場境調換

好似好膠

係勁膠 但好好笑

係邊到睇架？

boylove

好似幾好睇
點解咁中意整真人版 整動畫版咪仲好

真人版話題易炒d，d非宅宅又易buy d
Btw古川雄輝喎，新版嘅入江

唔識2個演員

入江我只會承認柏原崇

我淨係睇過台版同韓版小綜
古川版嘅有朋友好鐘意佢
話佢第二眼美男加真人如入江一樣都係天才一般嘅尖子

變態佬fb page，喺地鐵狂影男仔圖

我睇緊啦

睇完

咁快
好唔好睇?

唔錯 幾好
唔算沈重
正印好怪 佢應該係真心鐘意受 但又唔係好溫柔對佢 至少上床唔似
隱性暴力狂
好好奇攻1會唔會遲下斬9攻2

啲肉正到
我想知受酒醒咩反應多啲 定可能唔記得畀人屌過

我好想睇攻1斬攻2
睇下受會唔會斷片+攻2會唔會扮咩都冇發生過

Btw 淫0

咪係 淫棍 成日腿張開
好想快啲睇下一話

仲成日爽到喊
我都好想快啲睇到下一話

你推唔推？